有個超級on9仔9點零係旺角唔見電話

就係我喇
黑色Note9 碳纖背貼，透明膠殼入面放左一張男朋友嘅學生相，一張啡色卡片，一張貼紙
9點搭完42a 係豉油街落
有入過信和 w 商場
裏面有好多好重要嘅資料
Wallpaper 係演唱會show
求下全能嘅連登仔幫幫手，入面啲資料真係好重要

如有發現請聯絡

各位幫手推下please

求下大家幫個忙

推